{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011820",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002145059?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 산뜨락펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加人数につき1万ウォンの料金が加算され、バーベキューサービスは提供されません。 ペットやペットの入室は不可で、禁煙やゴミの分離をお願いします。 物品の破損や紛失の際は、事前に相談して退室する必要があります。 予約変更の際、変更可否によって手数料が発生することがあります。 キャンセル料は割引適用前の金額に基づいており、追加人数料金は予約時に決済されない場合があります。 レイトチェックインの際にも事前にご連絡をお願いし、業者の物品の破損や紛失時には業者の基準に従って弁償が必要です。 ペット連れの場合、入室が制限されることがありますし、当日ご予約後の当日のご利用の件は不可となることがあります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、予約をキャンセルせずに使用しなかった場合は払い戻しできません。 付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 宿泊施設は駐車が可能で、近くには渓谷があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金が加算されますか？",
            "answer": "はい、追加人数につき1万ウォンの料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューサービスは提供されますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキューサービスは提供されません。"
        },
        {
            "question": "ペットやペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットやペットの入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "禁煙とゴミの分離について教えてください。",
            "answer": "禁煙とゴミの分離をお願いします。"
        },
        {
            "question": "物品の破損や紛失の際はどうすればよいですか？",
            "answer": "物品の破損や紛失の際は、事前に相談して退室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約変更には手数料が発生しますか？",
            "answer": "予約変更の際、変更可否によって手数料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどの金額に基づいていますか？",
            "answer": "キャンセル料は割引適用前の金額に基づいています。"
        },
        {
            "question": "予約時に決済されない場合、追加人数料金は請求されますか？",
            "answer": "予約時に決済されない場合、追加人数料金は請求されません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの際はどうすればよいですか？",
            "answer": "レイトチェックインの際には事前にご連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "業者の物品の破損や紛失時はどうすればよいですか？",
            "answer": "業者の物品の破損や紛失時には業者の基準に従って弁償が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室が制限されることがありますし、当日ご予約後の当日のご利用の件は不可となることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、予約をキャンセルせずに使用しなかった場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティはありますか？",
            "answer": "付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺には何がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は駐車が可能で、近くには渓谷があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 558
    }
}